---
title: "Поднимаем с нуля чистый Debian сервер для Python WSGI"
date: 2019-12-01T08:47:11+01:00
---
Поднимаем с нуля чистый Debian сервер на Яндекс.Облаке (не принципиально — аналогичная настройка будет на Selectel, OVH или любом другом сервисе). Устанавливаем и настраиваем Nginx, Gunicorn, Django приложение, PostgreSQL, Supervisor, а также всю необходимую обвязку для этого. Покажем, как настроить Debian сервер для Django (или любого другого Python WSGI приложения) и связать все компоненты воедино.
<!--more-->
{{< youtube FLiKTJqyyvs >}}
